點解升降機停定 之前一定過龍？

點解唔會/唔可以一停就停啱位？

Pish

邊架𨋢會過龍

戲院地下去2十樓，一路向上升，到開門之前會向下降返半層至一層左右先開門

你有冇搭過觀光𨋢
只係減速造成嘅感覺 其實冇bounce返轉頭架